報驚前諗一諗 回想下

記唔記得呢張衝擊會失分得罪支那相
話就話唔割唔分化,最低限度你班友可唔可以唔好打999搵警畜去拉返佢地自己人呢?
呢家成場運動/革命(?)男主角已經變左警畜,一日唔重組踢走班垃圾都唔洗搵佢地
係打你999前諗返每日佢地係點樣打死(極有可能)爆頭非禮強姦示威者或路過既人,你唔係仲搵果班垃圾求救求助啊?
你去FB 兒登呢到開POST求救可能仲有效
咁你會問廢老打人啊捉左唔通唔報驚拉左佢咩,有先例99.9%係放左走 你做一個良好市民責任 捉完綁住(中間發生咩事唔知嫁)就算啦

你望完地鐵藍衫後生仔比警畜打爆頭成地血反埋白眼同你講無死過人 你仲信

五大訴求 缺一不可
不割不分化